我朋友老婆兼我前妻就生 我姓呂 改咩名好？

條女之前係做雞既 我就買左佢做妾 點知有一日食完飯我朋友叫我俾條女佢 雖然一開始好嬲但都係俾左佢 依加條女就生 但冇人知個仔係我定個朋友既 點算好 有冇建議？

嬴政

呂冠

呂落

呂仔

呂忍

呂耶貴

呂係邊個嘅驗個血就知道一清二楚

呂磊

常盤

呂不萎

呂次

呂布

呂以村
花朵叫金槍人

呂奏基 ，自臭雞

呂世

呂宋

呂呂呂